[COYS - 反脆黨大勝日] 熱刺球迷吹水區 87

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

拳王依然缺陣? 國米好撚水皮...

Dier差d又送禮

留定個名

熱刺仲水皮

BEN哥真係
下晝鳩UP既野中晒

龍門球唔好再開短啦好嗎

對閘咁嘅

直入我切

dier比粒波又閪左啲嘅

Lamela呢下比三個夾
似唔似美斯

射得幾靚但太正....

大力神呢下都幾大力同埋有急墜

賓真係進攻終結者

總算射得唔錯

老實講dier真係好廢 打個個位只係識回傳 完全無轉身 呢個係點解後防猜唔到波上去原因 好易比人逼死 你見對面猜得好易 金毛仔一個轉身就輕鬆哂

得少林同大力神踢緊波

屌賓面對面傳都可以傳比對面

屌你老母bd收手啦

dier有用過賓

屌你 對面啲手榴彈無一次頂得贏

同脆一擔擔

賓又中人

賓上年都叫平平無奇，今年直頭係7

BEN哥真係垃圾
最多英超中游料

好廢

冇進步都算
仲要退步

唔撚記得有出son

bd rubbish
dier on9

肯雪KANE味?

賓好似專係要黎省人咁

冇得睇都不得不屌一下bd

kane幫bd補位 好野

對面迫得快到

脆起碼睇到進步
bd唔該降返落預備組

aurier 真係好唔穩
得幾個識走位

上年好多人吹奏佢

從來都話肥花>>>>>>BEN哥

少林

認真 不如比kwp試下個左閘位

仆街入錯PO仲要

肥花都係硬推
推完個波傳唔到出去

至少達到陣先啦

bd你哨咁前做乜7

認真，係好d不過都屎屎地

son踢得好過係國家隊咁多

屌你老味3腳都唔夠又失

賓啲反應

bd mom

lamela有撚用咩屌你老母咩
幾日前邊個話出佢好d
又咩好想睇lm lml son
出黎比我每年例行屌一次

we 打防反？？

守SON原來係咁守

早黃都好事黎

死廢物lamela一拎波就乜都唔理推左先
交埋d視覺波

屌，dier都幫唔到後面四個做駁腳，反而拉咗啲人埋去搞到無位造波
Vorm又死都要開短

好似ALLI咁懶型玩ONE TOUCH

驚你就黎比人靶

BD解圍頭槌

真 中堅賓

dier vorm bd 就快逼死湯根

？？？

BD......................

打靶*

唔怪得上場要玩長傳 根本後場上前場中間係下下斷

why

bd靚解圍

又斷

夠未啊dier
每個後防都比你d killer pass玩死

完全做唔到攻擊
前面唔識向前

死攬Dier

偉大的傾除左防守角球仲做過乜

dier踢波法
邊個隊友傳比佢就即刻傳番比果個隊友
無撚得輸

lamela

山幾好咁

差D出事

屌你野野斷

見到asamoah一下輕鬆過咗dier真心笑咗出聲

廢物，自己後半場都可以推甩

國米逼搶都打成咁 今年打鏝打巴真係唔敢想像

幫bd補位

仲要係高速果隻

Sanchez靚頂

差啲og

上年都456啦

有dier呢個隊友 傳波都夠玩死你 點都會比返個波你

巴塞打控傳係有xavi 巴c基c
我地係0視野dier, 搞到d中堅要自己扭...
唔明啊

即刻黎個長傳

點解lamela可以咁辣殺

D前場逼搶去哂邊..................

平心而論 佢正面踢波係無問題的 一背對踢波背身拿球就唔識踢波

機本上場場都係咁
人地塞哂係中場
就死都要中間去
兩隻邊只係識傳後....
斬個波都唔敢

踢緊啲咩
我睇緊啲咩

前面都冇人跑得郁

bd入涉拉son出黎係咩玩法

垃圾戰術

1係uuuuu
1係中後場斷波
呢場座輸望和

笑死
垃圾到咁

組織力=防守力=0

肥普全黑西裝巧有型

人地都起碼死出波博角球

呢半粒鐘睇左d乜

深夜西波

Kane d hold波能力去左邊？

仲諗住未夠深會冇咁西

睇唔到，有無人講下踢成點？

我熱無論幾點踢都係西波

超人都出事

傾30分鐘有冇兩下TOUCH

呢球禾姆咁都唔出

響肥婆度

1. UUUUU
2.中後場瘋狂斷波 運唔到波上去

VORM又比佢 DIER又回傳 賓又回傳又傳失

山反而暫時幾好

人地呢？

西西西西西

後防逐個派膠

屌你老味好撚想訓覺
真係哂心機睇

D長傳比幾好都冇用 傾都冇態

今日嬴負關鍵真係睇兒子

有無link

好似前2場屈仔咁 慢慢踢睇定黎食咁款

後面做波互傳仲多前面幾個
好唔掂
依個係戰術問題
得我地會咁踢

呢隊乜撚野黎

v5都同化埋
無組織 無前傳 無突破 無攻勢 後場傳波都狂失 好波到

屌傾

傾哥

隊長！

大力神超靚比

屌.......

ERIKSEN靚撚到

咁都唔入 屌你老母

無人幫
佢係後面都要1 on 1 過人
前面食左屎

屌你老母kane

sums everything up

kane
大力神

而家唔只球員有問題
係領隊都鳩左
不停後場猜，要中堅係禁區外扭人係咩事

又黎致命回傳

fuck kane

岩呀

呢d波點會食唔到

kane

第一下好靚 第2下鳩哂

山都自爆，儲夠一條防線

以前傾及一及左腳射撚左啦屌

山齊士好波

個戰術都9左
成日向後做咩事
d 山又開始9

輸得啦

比得幾好
上次kane都係呢下扭過保方再射入
但今次

佢唔cup嗰腳嚟射，比人擋左我都冇咁慶

後防得返vorm未派過膠

D山 講左十萬次太鍾意落腳....

上次成十幾碼 呢下得番三步

我睇緊乜撚

賓痴撚線

BEN哥又比失波

係我即刻拎撚走賓 認真

vorm

比肥花入嚟啦好嘛

better then hugo

屌你老母咩傳腳波又送比人
唔撚想踢走啦

玩撚死人啊賓

湯根咁都無黃

出kwp都唔撚用bd啦屌
肥普係咪傻左

賓好似得10% 成功PASS到

真係一腳好波都無
幾次交失之後喺度屌人做乜俾佢

呢下咁都唔入

大力神瀟灑到

岩先有下VORM開波唔比佢又屌

....

呢下要入啦食糊位黎

咁樣先倒掛?

10%cross進化到10%pass

其實bd 俾son 就由son 去做好啦
下下自己去做咩9

應該真係差唔多 我一陣上網CHECK下半場咩表現

比哂son不要唔撚要閘

臭夾到lamela

連攜

兩個都傻鳩

lamela你個弱智又發矛亂foul

咁樣完半場?

Lml又發作

睇左半場西波
好彩人地都差唔多

lamela on9

深夜西波果然名不虛傳
悶到

人地多d死球

我有睇國米輸帕爾馬
個閪波味同我地差唔遠

對面左閘
PASS21 PA90.5
我賓
PASS22 PA得果72.7
仲要計埋回傳

場波好撚悶，u 撚到後半場
唔係人地前面發波瘟，比心456左啦

後面咁唔穩都死要由後面猜上去
係得肥普先諗到呢樣野

其實對面進攻都係冇FORM 前場冇配合 係鳩斬

唔換超lml就唔會有攻勢
唔換dier就遲早爆獲

我地後場都好配合係咁送個波比對面玩

球證已經俾少左張v5黃牌 有埋真係唔洗玩 bd係咁衝上去傳失波

中後場比尼恩高蘭禁屌

新謝四又消失左

都U唔到啦..
dembele退化hold唔住，dier..嘿

其實都睇到肥普都搵緊隊波既FORM
真係有D球員未有番狀態 佢上場試完長傳今場玩番短傳 結果一樣都係冇辦法將個波帶比SON/KANE

黑山黃牌 後備冇中堅
睇死打後dier落去踢中堅
到時真係後防大爆炸

結果都係要你落黎運個波上去

係有心贏既，下半場要出llorente打簡單波啦

可唔可以唔好後防用波

寧願大力神落返黎拎波

搵撚撚做g點啦

BTsport屌緊 我地

BD又比人屌唔掂

鋪排緊你成材咋

老蘭冇嫁啦 擺only

肥普:唔可以

感覺我而家係睇緊michael brown 列納 普耶果隊熱刺

真係唔知為乜

屌你係自己角球用波 真係廢撚到傻

we need to keep our philosophy, the way we played before

下半場真係情願KWP入黎同SON沖擊下左路 人地黃左 失位唔緊要 反正超人都汁開屎

哥9帶起的潮流 佢自己都衰過唔少次咁樣失波

基本上而家中場SON一拎波就比人中場逼到埋黎 左閘都唔洗郁都逼到SON要回傳

點解肥普咁醒漏低toby
如果有toby即刻放湯根打閘啦

曼城d後場玩波，都唔及今場華湯根咁誇

係咪想v5同bd/山狗打12
再v5殺上去
再比沖上黎既bd入禁區射波
咁中場有咩用

kane唔踢最前係點諗出黎

肥普........

個平均企位係咩玩法
全部係晒中後場
doer同dembele疊晒位
lml前過kane

歐聯肥普

開始又係後面橫傳

逼搶落力左

繼續一成不變

Dier

呢下係我應該輸左

好想做dier
又有得現場睇波
又唔洗全力跑
波又唔洗用

下半場有無改善？

又場場正選

無

屌你老味換撚走eric dier啦

都叫搶多左
但dier 亂黎

BEN哥 7夠未

crazy同bd都幾大反差

負碌足球

dier連面對面都交失 真係好勁

咁都入

-6足球

大力神

Eriksen I love u

個波西到

-6

少林助攻

好波不如好運

負碌足球萬歲

我刺傳統
負碌足球

入左都唔知講咩好

負碌

又-6

-6Joke球

情願柒住贏不要型住輸

咁樣入

-6足球萬歲

少林上腦

⋯ 肥普都係岩著黑西多啲

入嗰下係鳩
但搶波過人幾下係勁

1分收貨

反輸劇本ready

係 咁當打和 半-6

lamela都痴撚線既
又帶個波去中間

福仔劇本再現

七公射未？

Free header

平安鐘

差啲-6第二球

E23啲角球成日都斬唔起既

比哂脆

賓又中

搞撚錯啊lml求其一腳

3個中場迫1個
是咪on9

真係睇對面
下半場其實一樣

Dier sanchez下下都訓身剷真係救得幾多次

Offside

對面真係冇form 落底傳中冇人後上點會入到

傾

Son out lm in

62分鐘換人

lml真係好撚無用
中場駁一腳例斷

kane真係好撚廢
兩次門前唔知jm9

aurier今晚

唔知可唔可以換老蘭呢
不過應該差唔多

飛剷龍門

咁本身係vorm推多左先既

路撚迪熱身賽幾好呀
可以出都無出下

屌 後場傳完未呀 又唔係穩陣
都唔知失左幾多次

真心肥仔係咪要chur盡佢為止

lml

似係唔夠膽換kane

大力神一腳波比得靚到

lm 真係唔同

對面好似放棄逼搶了

唔知點解..

lm點解fifa得85
起碼88啦

國米普遍體力唔係特別好

上半場已經狂迫

好難涯到全場啦

今年先有番表現

上年佢俾肥普雪

屌哪星lml你出咩波

咩換人黎
WINKS<>LML

Winks入黎少林走

真係點都唔換Kane

之後我地就可以瘋狂壓上搶攻
完全主導形勢
之後輸反擊

咁依個慣例黎既
當年son都係

mola mola 真係好撚勁

唔想去咁 以為大炒緊

lm真係好撚快

換基達 打反擊了

全盛時期嘅LML條柒頭可以浪費幾多次機會

咁撚快又守乜鳩

得佢係肯跑下過人現空位
其他個個企

上年打皇馬d 34傳就入禁區完全唔撚見哂

用老蘭夾lm唔知會唔會好似基佬夾世三咁

人都走咗去俾老公屌啦

其實ok
set 俾lm 再去
出波又頂到
但肥普唔敢

話說肥普手下既8號 真係中場咩位都要踢

對面鳩斬

對面其實都唔太掂...

三米好似拉親

從後鞋底踢我唔洗食黃

見佢都ok 應該無事

都差唔多就換其實

有冇睇錯
winks打邊路?

巴紅牌

應該都係換weyema 吧

當年馬神都係咁啦

肥普既8號 等於萬金油

下場打疤對面冇umtiti

任何中堅都食得住依家既kane

你又岩

依個真

你唔得

對面真係0默契

國米剩係識鳩斬向前衰撚過我地

仆街咁都衰收尾真係汁柒左佢算

國米踢成咁 真係好彩..

Crazy今場好好呀踢得

國米d波好求其

維度

佢唔可以搭sisoko
會加乘

臭個腦係咪正常返

LM靚扭

屌哪星咁都唔入

Lm今年真係爆發

屌.....

世界波

屌痴撚線連過2件

1-1

應驗

冇得救啦

9hea, 抵死

痴9線

冇嘢好講
我哋都唔抵贏

vorm真係好撚慘

熱刺唔夠clinical
好多half chances

慢慢差差散控制場波拎三分都唔肯

冇野好講啦哩球

對疤會唔會俾人大炒？

呢球無得救啦.....

無得救

隊波乜7賽事都閪
好似去到季尾咁

Fifa timed finishing 咁款

hea 下 hea 下

準備輸埋

提早到季尾

屌，班友都無心踢既

dllm會唔會最後反cup

dllm

劇本已經....

戰術大師 普捷天奴

不撚得了

從來都唔覺班人有火

kane 已經10 分鐘唔見左人

呢一刻先換人，多謝你

大佬
呢下打機winning fifa都唔係下下射得出仲要入

本身都係負碌先入波
和波真係冇得埋怨

屌你而家換傾

唔關佢事

睇黎好憎老蘭

乜鳩野換人黎

射得靚，不過冇人睇住伊卡迪都有

真

唔洗驚 已經試過

換rose 驚輸

換rose係咩玩法

神換人

拖就正常既
但真係攻得好柒

對面入咁靚 我都拍哂手

臭西肥普靠-6入波 以為可以1球贏波完場 完全一套form玩fm咁撚樣

笑撚死人

輸撚埋都似 失控場面

反輸味重

呢幾下波子機

on9咩換人黎 1分算數?

柒味濃

輸埋

真係

依家我想輸埋佢

唔差在輸埋啦屌

真係輸撚埋

呢隊閪波比人反cup有啲經驗㗎

叻仔

我都想

cls

真係真係輸撚埋

inter 2-1....

彈珠台

真係好撚開心

超級大傻仔

好波
歐聯出局

.....

真係叻仔

係咪冇拜神莊香

閪波

劇本

無人做大佬
無人叫住d 人
個個on99

都話咗劇本黎㗎啦

好波呀 x 場不勝

無眼睇

唉又1-2

傻閪熱

講撚左 肥普真係弱智

笑撚咗

N場不勝 肥普必炒

真係冇唔開心 冇嬲
鄧國米開心

幾好呀咁既賽果

死攬kane

早啲瞓啦各位柒頭
不枉我地深夜睇
冇失望

肥普第一次熱刺3連敗

又死球

真係冇眼睇 又係入一球反輸兩球

肥普個樣
抵撚死啦
on9換人

睇住1-0個時佢插哂袋擺款 幾型呀

記者會都唔洗做

copy翻對屈福特條片過黎

仲有幾多場？

唉訓得

隊波係開始頹
唔買人你當自己係巴塞？

比埋祖雲果條

屌你老母咪撚戇鳩啦冇肥普熱刺有今日？

繼續講我地踢得好，有野positive，值得拎一分

抵死啦 閪陣

進攻真係7 到無倫
換人又on9
慘仔 1分都無

賓仔好野，向後扔

講真 有無人覺得肥普已經見底啦

真係笑撚死呢場

抵啦

最期待
levy揾肥普祭旗， 自己咩事都無

岩岩又影肥普個樣

真係少少嬲都冇埋 好撚抵死 死得好覺得

報應

喂 隊波咁閪廢 摺柒左佢啦 學人打歐聯 係英超打飛機都唔得啦！

笑撚死 垃圾換人

要歐聯包尾出局大巴大巴車落光頭佬度
慳錢度縮，最後仲賺得少錢

由季前積落既野開始爆出黎

Yes

利維似乎好等錢洗

我屌你老母臭閪最後做咩點解唔斬過去？

開始有d狗走入黎一齊笑

要賣人啦

笑死

我瞓先喇各位深夜睇西波巴打

Agger

BD最後一擊都回傳
西利

真啊

屌你老母已經過咗保持時間仲pass返去後面

Hello 爆閘狗

冇傾冇老蘭得LM 大力臣， 吊高波鳩斬畀邊個 肥普今場真係神級調動

我哋咪放長雙眼睇下一陣間佢畀包皮炒幾多球囉

雖然今場唔關vorm 事
但係條友踢咁多場就輸足咁多場就真係

黑氣石

踢到咁柒

Keep住出bd dier 季前唔買人 仲同人講今年會有d成績

肥普1:1果陣收起kane換我係咩玩法

上半場 係咁傳失 攻勢都無
下半場頭段好左少少
贏緊 唔去
和左 換kane
一失波又西返
三個換人都諗唔撚明

戰術
lamela踢最前
今季頭搥輸左幾多次
bd dier咁撚樣都可以踢

成班狗衝入嚟我睇下陣間你哋比psg 456嗰陣仲笑唔笑得出

冇人換 防守線

多個後衛當守左

真係有心涼feel
遲爆不如拿拿聲九月就爆
用兩個月證明成個夏天既plan都係垃圾係自以為是

肥普以前用人大膽，肯俾機會球員
宜家死攬球員，先唔講表現差果d，踢完世盃冇抖過果幾個係咁出D19,E23,K10
完全唔知佢想點

三個防中冇人擋icardi 遠射真係cls
dier 死撚左佢啦

本身諗住now加錢要埋歐聯plan
依家睇黎都慳返

X場不勝，必炒…

winks dier 兩件契仔真係r撚爆頭

你咋

唔好我地我地

個腦仲有問題過crazy

你唔想利狗lost?

未來究竟多久才會來？

肥普有冇任何一場嘅換人係合理

抵喇，死唔用老蘭

最後一擊都仲要回傳真係

Dier究竟幾時死？

咁撚威唔買人 宜家好囉

中場成班真係二線兵力，咩戴亞，winks, 就算丹比利今季都踢到閪咁，無個夠班！
後防大量唔用腦球員

1-1果球 dier企係禁區入面

成隊波都唔想贏咁款
肥普想打咩form究竟 睇唔透

有睇成場既話 真係唔會覺得輸得唔抵或者可惜
根本套戰術冇諗住想贏

肥普我撐你 繼續咁樣 插袋擺下款 訓練個啲求其hea下算 唔洗咁認真 落到場咪又係大家亂走位
唔洗理對手邊隊 用返一套form就得
場場輸1-2
冇乜感覺了 輸到麻木哂

如果出唔到線
新主場廣告就會比人串

反肥普是冇用的 應該由利維開始反

第一場好似正常
又贏波
果一刻大家覺得今季有料到

3連敗，幾耐冇試過

就係夠大膽
全世界屌緊漆嗰幾個 佢夠膽照用

agree

利贏定輸都唔關我事

今場真係撚好笑
成班人搶波望波多過望人
成日2個衝去標一個
比人打個one two 輕鬆過晒
人地一個人焗你一個已經得啦

佢哋以為自己係反雲黨

換lm 個下ok，換winks 唔換意粉 rose 個下真係世界級

痢狗輸撚梗 對面all star陣容

橙橙豬

熱刺呢隊西波，真係屌你老母

輸鳩埋 三連敗

笑死人倫敦一哥出去獻醜
俾返個歐聯位車仔啦

感覺變番到第一年肥普咁
肥普都有啲亂鳩咁黎 玩鬥氣咁

我夠膽講 kane無表現
一定係肥普最大責任

由比人入一球開始就係熟悉既節奏 根本就係隊波要請番d心理教練番黎

過左轉會窗之後先黎玩政治
仲要簽左份肥約先比人炒

早幾日先完敗利記
可以笑人乜 借psg拿翻搾沙咩

換個acc先回啦柒頭

一早就唔應該放佢比修夫基踢垃圾friendly

Winks真係愈來愈步緊Tom Carrol 後塵

先唔講換人
成隊由開波到完身 我都睇唔透踢緊啲咩咁制
成隊啲走位比波 都唔似想入波想進攻
我懷疑肥普賽前諗住靠-6搏亂入到球 就可以1-0完場
好喇下半場真係出現入波 佢就順勢堅持自己 一定可以1-0完場 拎哂三分

肥普肥普我永遠支持你 繼續輸 輸多啲

屌本身肥普份約咪又係比利維呃

反利維係熱迷大業

睇得好撚辛苦 1比0個陣個腦淨係想快啲完場

廢普一成不變

老閪都有正選踢足90分鐘，洗乜咁搏

Joe Lewis賣盤啦唔該

肥普幾時開始學埋愛美麗d野
要由後場開始組織

浪費我兩個鐘

係 睇住對面唔打逼搶覺得應該可以輕鬆咁守實
跟住球世界波一入完就失哂控 d波完全亂哂龍

其實係咪球員集體玩野？

家陣隊波個form係亂到唔合理
D球員頹到塊面發黑

唔使諗，頭號戰犯又係肥普，之後Dier Kane BD

LM上錯船

希望一月肯買人

又唔比人話係怨婦又要做埋啲怨婦行為 含撚啦怨婦猁

幾耐冇試過有翻黑暗時期嘅feel

今季班波無晒默契
中場撞幾下果d波成日失

名已改
仲在位 就一直反

膠到傻

作客白禮頓
易食指數5粒星
又送分比對面 四連敗了

你咋，你只係假熱狗，唔係我地

肥普今場錯
1. 唔帶toby
2. 繼續出Dier
3. BD可以踢足90分鐘
4. 1:0後換winks 踢442 (變返上場個閪陣 見過鬼重唔怕黑?)
5. 1:1 收起前鋒 學人龜縮?

終於recall 番豬活同後avb 時代個種輸到麻木既感覺

咪理班傻仔啦
咁我地輸波係抵俾人串喎
仲要輸得咁柒

下場雪下d戰犯啦屌
7 27
11 19 12 23
3 5 4 2

後面果幾個不停猜，猜到甩晒繼續猜
教練唔改，幾個後防仍然大安旨意猜
中甲先會咁假

屌你老母收皮啦
你講得出呢句說話就已經出賣咗你自己你根本唔係熱刺球迷

你冇資格話人

成班人亂敢跑 無晒默契敢

第4 點真係閪到爆 我寧願轉3中鋒
第5 點真係寧願換老蘭入黎頂下波

死戇鳩仔又引罵戰

btw 有冇人開始掛住屌你阿里

有

D後插

1:1 收前峰保和都正路
但出多個中路啦屌
無中堅都出意粉啦 仆街

反而呢場同打屈福特個場 我冇怪任何一個球員
咁樣臨尾階段比人反cup 擺明教練食哂全部責任

不過點都好 肥普肥普我永遠支持你
想試下睇熱刺打巴塞輸到10球或以上
有生之年好想睇下 拎返個紀錄都好

出黎都係攬住一齊柒

bd點解可以廢過脆咁撚多

好過dier小小應該

比人笑冇問題出去開po笑飽佢 但佢地之前開po又識改爆閘死全家㗎喎

到時1月
鐵定歐聯出局
聯賽中下遊
盃賽輸晒
球場又未起好

主席唔賣人cut budget都偷笑啦

我飛埋黎英國睇inaug都唔係熱刺球迷
柒少陣啦你

輸波要節墜到出rose
第二次啦，究竟咩事？？

呢個肥普假架wa?? 真果個係咪已經死左

下場對巴all in 客其他

屌你老母我夠有去過主場睇啦戇鳩仔
你條垃圾憑咩話我

盃賽唔會輸晒

足總杯一月未開始踢

入左魔
好似spiderman3咁
變埋著黑色恤衫

不嬲班狗都係寬己嚴人做波台警察

屌那星 越諗越嬲

由上季尾開始成個plan亂撚到on9
點撚樣管理球會嫁

又開空頭支票 又呃鳩個教練嫌約

之後又完成唔到個球場
仲要比人發現球員薪金低撚過工人薪金

搵贊助仲on9 搞到好似要個教練做明星咁 咩都係肥普身上做贊助 又錶又車又西裝

你老母但自己球會個啲最賺得啲 你就冇搵到

屌那星仲未計因為球場延誤 令到附近要黎賺錢既相關計劃 要暫時暫停

你老母 利維係咪加人工加到傻撚左啊

真係後防冇人換 屌 見佢換ROSE都知冇哂章法想1:1算

戇鳩仔你喺北倫敦鬼佬一定 睇得出你條垃圾 係假球迷

真球迷唔會好似你呢啲戇鳩仔搞分化 自以為自己好高質扮清高

有名你叫怨婦猁
啲狗要周圍痾尿係咁難攪
Block晒佢地唔駛煩

月頭第3輪輸得嫁啦

定係巴索羅米 熊

肥普不嬲都只係識train 體能 戰術同換人垃圾
之前踢到係因為夠pre season 好似lucas 今年咁
同埋不嬲都係靠下半場屈人體能
今年大把友踢世界杯踢到殘曬

利襟住PSG黎屌

換都換意粉老蘭出黎頂下波好過換rose
Kane根本未上力又場場用足90分鐘咁濟
乜撚野心態

呢假膠柒頭M-Pochettino真係好撚煩膠，都係完全block 番佢算

爆閘猁記得要睇到我 M-Pochettino 早排先改名扮熱狗做假膠

佢爆你地閘唔好入我地數

真心 我覺得肥普似有啲心灰

仲記得季前友賽巴塞B隊都玩死我地班正選

直接我換bd咪得
bd今場是負累
前面點都要擺個人係到
人地先唔敢壓咁前

依家其實算唔算叫左禁錮大力神
當打之年 比人咁樣用

上幾年起碼做到刷攻勢 哪怕係final third 好撚柒
今年直情都刷唔起

人地洗2xxm 我地洗30m 買lucas 如果高普都教唔好就食屎
levy 真係可以死全家

我早排改名做pochettino就係假膠?

你條戇鳩仔仲話自己去英國睇波

睇死你條垃圾英文都唔識講多句口窒窒

個中場英冠級數
守又守唔到 攻又幫唔到手

痢好勁
壓住巴黎嚟打

同埋隊波一直以黎都存在住既心理質素問題真係解決唔到 放大睇各大聯賽TOP TEAM有幾可會比人CUP 仲要一季唔止一兩次

Lucas都係上季買
今季係零

利D角球專係塞係門前之後斬波果個係開貼門位

完全冇得打咁 尼馬一帶就比人搶走

日望夜望有個世界級攻擊手
好啦終於出現左個moura
隊波就開始含撚
熱迷真命苦

已經唔係級數問題
馬神契賓個年都有諗法做出黎

屌那星 今年咩都冇啊
唔撚想諗 沿用就算鳩數

屌你光頭佬真係死全家 其實肥普被人呃係一回事 佢唔鳩迫光頭佬買人本身都有問題

近10年最好既功擊手只有bale

ERIKSEN

人地1個艾利臣=我熱toby+eriksen+lm+son

三年歐聯電視收入除左黑山狗其他全部買1x - 2xM 水平球員，仲要加多件30m sissoko，光頭佬真係屌你老母

比某幾個球友拖累太嚴重
分身乏術

好似當年有世界級Modric Bale
但就要硬食Kaboom Gallas呢種級數嘅後防一樣
永遠唔可以前中後都好好睇睇

當年肥普迫鳩利維 拎話事權
咪就係靠固執

鬥仆街 玩死球迷

PSG竟然要打穩守突擊

當然如果BALE仲係隊中配呢班人我相信會有一番作為

bale果陣要比佢一個用晒個波
同埋佢臨走已經又R柴又小傷
moura好洗d我覺得

SSK完全係Panic Buy啦
市場根本冇晒人
迫住買個又貴又廢

光頭佬個所謂levy’s time近年最叻咪買過一個VDV囉
其實根本冇用
講做生意你識諗人地都識諗

重要洗好多冤枉錢
唔肯對症下藥果下先慘
中堅咁多人買乜撚野科
中場老弱殘就1個都唔撚買
Eriksen替補講左幾年 你而家比個winks話係替補算點?

都出哂名唔想同你做生意

Eriksen 真係算係咁 頭幾場都未上力 今場好番好多

仲要Eriksen而家都未續約 等睇好戲呀

真心無謂再吹奏光頭佬

再係咁落去 咪又係敗哂佢之前儲落既野
連做阿妓種守4守歐聯都唔得啦
變番之前咁咋

手上永遠得幾個電話 psg lyon ajax 費倫巴治

仲有鍠馬(賣星)

周柏豪夠唔夠班係一件事 屌你老母肥普最撚想要個件 又唔撚貴都買唔到 屌你老母

比起中場中 原來左閘先係大問題 一個廢一個長期冇態

叫超人打番左閘都好過呢兩條友

er..我起碼唔會後場甩波先

parker自轉期
都好過dier

LKK回傳?

真心今年如果真係有咩依郁
Kane Erikson哩啲走硬
我都想佢地走
唔好浪費大好前途

Parker 最勁個季都自轉wow

講開回傳就嬲 dier 真係好鐘意係中場中無啦啦回傳比龍 今場都有1 2 次

勁on9
本身話搵多個勁中場做輪換
之後話有細屎忽頂 大屎忽 買多個攻中ok
之後話買柏豪都做丫 英藉加有啲能力 起碼都唔差 仲要起緊球場

屌那星最後細屎忽係黎替補 大屎忽同大力神

講真 你踢Dier個位都好過佢
起碼敢用波(甩唔甩就唔知 起碼肯試)
Dier永遠得橫傳 回傳 散步遮位

只係肥普唔敢試

而家已經係拖到每個位都出事
幾年前先話幫kane搵sub, 拖到而家都唔知執邊個位先

Parker自轉咪最多做唔到野原地踏步
Dier成日扮Pirlo亂咁傳會攪到失控球權

I think the performance was good from the team. I think we in the end the result should be different. Everyone would agree with me. Of course when we conceded after 86 minutes everything was different. The game was so open after that. I am happy with the performance but unhappy with the result. We did not take the chances and kill off the game. When you are in a bad period you need to work double as hard.

I think it was cruel. I think the team deserved more. I think that was our best performance of the season so far. We need to bounce back and that is the only way.

Until 86, 87 minutes, the game was under control. The problem is we didn’t kill the game. We created big chances but we didn’t take them. Look at Saturday it was the same, we conceded twice and scored and then the penalty which should have been for Son.

肥普真係今季真係short 撚左

不過呢D時候都要講 希望肥普可以盡快搵番勝利方程式 重回正軌啦 唉 大家加油

1個winks(唔洗錢) 就可以解決左2個問題

肥普講野都開始short short地，有種avb 後期既感覺，係唔會比人大炒

kane都算 真心冇得搞
伊卡迪都冇確實sub

但其他位唔撚係冇人選 冇目標嫁喎
Levy食撚左屎啊？

正面D睇啦 輸左呢場可能肥普從此BENCH DIER同賓呢

痴能線。呢個肯定係人造人

肥普岩岩記者會話今場打得好呀

唔好癲啦 佢邊會bench Dier
BD就繼續同我輪流出

屌那星 似開始9up算撚數

對屈仔can’t kill the game
對國米又can’t kill the game
咁係邊條友亂咁換人攪到kill唔到the game呀

肥普今年short 撚左好耐 成日係到9up 你見佢今年場場著老西又唔留so 就知佢變左

真心short Q左
-6入到球就hea踢又入唔到燕梳球係乜野best performance
究竟佢睇唔睇到Davies, Dembele, Dier同Kane響度踢緊乜

Do you regret not having Alderweireld and Trippier?

Why? They were on the pitch against Liverpool and Watford. They are easy targets. We need to talk about football. You force me to say something that is not good. You disrespect the players who were here today. You can blame me on my selection of the starting XI but please don’t disrespect the players on the pitch.

dembele 相對上ok 既

先唔講肥普比左咩指示班友
對面個戰術係好成功
前場4件，icardi, perisic, 右翼同尼恩就一對一焗你
後防就一對一man mark 你
人地就係知道我地班友係唔走位，所以封得好好
其實要由後面猜上黎無問題
但前提係dier 同dembele 要拉返落d 幫波先得架
永遠一字型咁橫傳，都突破唔到果點
加埋dembele 工率下降得好嚴重，以往呢d 時候都係靠佢拉落d 再帶出重圍，dier 就算啦，完全無作用，帶唔到波唔緊要，你比人迫果陣淆到9比波，真係多佢一個都嫌多
前面man mark 無人走空位，又塞死晒焗回後
結論，成隊波d 效率好撚差，人地相應地守我地守得好好
最後一句，levy 你去食屎啦

著老西唔留so就真係因為Levy
屌那星 搵教練做代言人加贊助明星

減肥

講野開始成個摩佬咁

情願打番上場斬高波比前面試追好撚過 唉

痴撚星
真心今季肥普工作量大撚左幾倍
又要教波 又要幫球會省錢 又要幫球會賺錢
仲要比人水撚左
唔痴線就奇

場場一出陣容就叫人投注就知隊波幾等錢洗啦

Pochettino strongly defending chosen 11 when asked about those left behind: "You can say, gaffer, 'you were so, so rash in your selection of the starting eleven' but don’t disrespect the players in the starting eleven?...[you say they) are rubbish, are s***, I don't know."

佢真係cls

我相信而家熱個情況
唔會點改善到d咩
人腳同上季比冇變過
只係換湯唔換藥

上個月球會同audi 合作，肥普同助教拍左段youtube 渣車廣告

發脾氣啦屌

痢1-0

史獨入波

準備迎接第2浪爆閘

如果光頭佬炒鳩肥普 真係佢一手一腳害死球會

真心on9 成件事
肥普爭在未管錢咋

完全就係魔佬果套

自己人工就lam最大份
又唔比資源下屬做野
meet唔到target又賴係下屬問題

利贏唔贏都唔關我地事啦

你估佢唔想管錢咩 光頭西要數錢

爆閘笑9熱連國米都贏唔到 自己就輕鬆贏鈀

肥普應該真係有d 爆煲

就黎變雲加2世
2年後肥普仲係到 應該就會未老先衰

我想佢地試多d 走位好過

有一下對面一挑高個波就過撚哂我地中前場咁多個
即刻後防4個打人地5個人
個下我真係唔明點解會咁踢

根本就走緊雲加舊路 起球場 冇錢買人 戰術又廢

做到其實已經好好 真心係佩服雲加
利維依種管理層真係玩撚死人

原來猁狗主場⋯
主場衰極都唔會俾人456啦

人地輕鬆2-0了

我地主場會喎

利贏到10 球都唔關我地呢d 垃圾波事

好撚好睇場波

成隊無士氣無鬥志
贏唔贏無咩所謂咁
場上又無一個真正大佬叫住
跟本打成點都會出返同一d 人
使鬼同你博咩
轉個頭大家又post ig 又去玩
offical 就post 以前d 野打飛機
開開心心又過一場
踢西沒有咩所謂呀
見佢地位都唔走下就知啦

中立球迷睇真係一流 節奏快 D波有默契有哂GAME PLAN

係
單講場波唔講其他野真係好高質

個場兩隊都勁
有哂進攻模式部處
同我地踢街場點同
兩隊都有士氣啦

邊似我熱哩啲垃圾波

Dier連補位都冇撚埋

dier 連同dele 搞基都冇埋啦
佢存在有西價值

熱狗無立足之地

打回原型嫁啦

老實講 大力臣呢啲世界級唔會有心想留係一隊無心爭標嘅球隊度

要走真係冇得怪佢

光頭西：續左約，下年賣億五，然後叫肥普用skipp 同amos 補位

季尾賣大力臣之後Poch: Fans should have faith in the team. We have excellent youth. We are young and energetic. I have some crazy ideas and we will be brave in the summer transfer window.

肥普唔咁講 都唔知可以點講

青年軍冇一個可以放上一隊喇
你估你自己青訓真係咁好咩

brave 同 creative 最後一個人都唔撚買真係cls

老實講
上季季尾我相信肥普係有交名俾光頭佬，佢真心係想brave嘅
但最後光頭佬連柏豪都慳埋唔買

點會唔冇啊
如果唔係億五筆直個風 點傳出黎

感覺下年應該都係賣大力臣再用筆錢去求其買幾件，最後net spend ＝0，屌你 son 個d 有價冇市，kane 應該會肯捱多一年

下年個主場變左水族館

屌係有一秒諗乜山竹打到倫敦咩

跟你
名已改

利MMA

諗緊個陣可唔可以咁
Kane
Alli
Son Eriksen Lucas

喂！人地嬲架！
贏到波就得啦

冇左d空格
kane ST
Alli CF/ ST
Son Lm
E23 CAM
lucas RM

只有我地打mma! 呢d 意外黎

人地今年贏英超
垃圾熱呢？

風雷電踩jerjer係意外

咁超人插人眼都係意外

求其啦
肥普由愛斯賓奴開始 犯規就係佢戰術核心之一
只係做得過唔過火啫

上半隻秒拿已經連波帶人一野車落去尼馬度

沙拿回哂塘咁既

而家知我點解唔轉acc啦柒頭

熱狗柒夠未

你估我想架
隊波廢冇計架

爆閘仲聲大夾惡真係波台警察

E.lamela 好慘
比人夾硬認做熱狗

本來都諗住隊波咁柒潛下水算 呢單野真係笑出聲
忍左成晚想抽熱狗道火真係唔講得笑

笑撚死我

出面已經忍唔到笑 d痢狗完場一隻隻走出黎比人撚

連登多小學雞就真

e.lamela 好似係lamela 加盟我熱之前已經係高登叫lamela？有冇記錯
佢真係被加入熱狗

佢車迷黎 有番小小年資都知啦屌

我好似有d 印象當年真lamela 加盟熱刺佢係車區比人笑

高登有見過
不過一定係死熱狗又扮老屎忽
一定要識你呀

JuanFoyth 呢d 一定唔係老屎忽啦

屌 笑死 仲係度串鳩e lamela 巴

我10年學生隊球迷 加 熱刺u21球迷
你問我答

認真 u21件parrott 好好j

00後
係官網睇佢係u18

正式做levy既仔

我靚仔過佢

一早話左肥普見底 屈人腳咋嘛

上年分組賽不敗
今年會唔會分組賽不勝

會

會 KANE 無態 ALIN 又傷

連續三場2:1，下場開始長買而個波膽，上車有望。

其實係咪應該停一停Kane呢
開季到而家都唔知佢踢緊乜

我都覺 完全冇態唔知踢進緊乜

雲爺爺起碼威過
之前已經話肥普係最後幾年退化版果個雲爺爺
但人地有盃你有無

kitchee cup 唔是 cup

下周中聯賽杯可以睇老蘭

不勝仲好 踢歐霸on99

邊位巴打咁勇敢著舊版熱刺波衫出街

我想懷念翻上次對國米果場啫

今季我熱都係等死feel
levy 一成不變
肥普不思進取
輕鬆睇波都完季,今季咩期望都唔會有
唔洗諗爭前4,唔洗諗爭杯
又去返以前D時代

一月買個中場買個後備前鋒啦屌

早兩三年講買具突破力的翼，講左咁耐先買到lucas。
中場係上年先開始講，起碼要爭取三年先買到。
前鋒就算，買左巨巨同老撚，之後又傳過馬斯亞。

買中場hold 波好撚過
dembele 轉數反應慢晒
dier 剩係識亂傳波,唔係送比人後防就送比人個前鋒
winks 仲要浸
意粉又唔撚用

意粉始終係傳統非洲大肉腸果隻破壞型防中。
控球型中場本來夏天都傳過幾個，好似波索域同杜高尼等等。

都係果句，肥普夏天一定有向利維攞錢買人，係上面唔放水咁解。

七公咁靚仔

講左幾年的死球防守

點解仲用禾姆守？
新龍都27歲了，應該比機會佢接班第二龍門。

又要post 返七公張自拍J 下

唔好意思 ，想搵一搵 M-Pxxxxxxxx

隨便,block 左好撚耐,唔知仲有無出現

想搵佢找數姐

我都同意
睇過15號既BT sports PL tonight 節目入面都話肥普講左next summer we have to spend

冇可能明知冇錢仲簽約

佢唔係羅馬球迷咩，咩晴晴，定我記錯

肥普三大死症
1. 死攬廢柴dier bd vorm
2. 後場猜波
3. kane墮後

2本身無問題
大前題係中場要有返上年既dembele 同埋唔好有dier

其實咁鐘意猜就買返個西班牙中場啦，依家想猜但中場冇個係傳波叻，不停刷回傳刷橫傳係推唔到波上去

捱夜睇足全場 都到依家心情仍然好平靜
同早幾個月既我好大上落

麻木哂喇 輸咪輸 唔是馬後炮 領先1-0我wtsapp個朋友問佢信唔信熱刺比人追返1:1 點知劇本真係發生
比人追和 我都番言講左句輸埋佢仲好
數字上 拎一分點都比拎唔到分好
但我寧願輸9埋佢 等球會上上下下諗清楚問題係邊

早幾個用既我 都會特別拎一兩隻球員去屌 尋晚bd dier有幾垃圾 我知你知單眼佬都知
但依家冇咁既火去個別屌球員 係成隊波教練主席都有責任
屌到口都臭 把火都就熄了

心靜仍然好平靜 尋晚國米追和世界波我拍手掌 反勝個球我苦笑
祝願普捷天奴繼續輸波 拿拿林歐聯出局 跌出前四
但唔好炒魷魚 想繼續睇你插袋合實咀仔擺款

反cup最高個陣試過幾多倍

等四連敗
老蘭繼續刷釘boot

_ 場不勝

衰啲講句 依家嘅傾連拳王都不如

有無諗過邊個搞到佢咁
以前一拎波就向龍門 可以自己搞掂
宣家剩係回後同諗下傳比邊個隊友

下個post 又可以用 ?場不勝,必炒肥普

代表咩

代表你燈力唔夠
燈唔走連敗

朗肥咁樣

原來改個名就係球迷 笑到我

仲講啲人講完都繼續柒

到底發生咩事 我寧願佢鳩射下 起碼有些少威脅 佢世杯完後就咁 到底係咪肥普有咩order 唔俾佢自己去 好掛住佢同仔啲入肉攻勢

呀豬呀狗唔識都算啦
榮華咁出位都唔識真係好柒下

歐聯拿拿林出局就唔會跌出前四啦

專心本土

熱再差，英超對top 7其他都穩陣

猁話你係就係
同黑警一樣

依家真係未必
隊內氣氛已經係幾頹

踢波就冇精神，過兩日就一個二個IG放吃喝玩樂相。

肥仔都唔係未試買拉丁系中場。雖然高華錫係我地自己FF多，但AG就應該真係有問過。起碼冬天同夏天都有傳過，係最後不了了之去左拖肥。

我諗到個岩洗喎 — 曼聯靴里拉

kane 都唔知點做隊長

呢條柒頭隨便拎去

肥普：咁咪可以歐霸稱霸

但歐霸都唔輪到熱拎

咪即係前季 對真特都無還手之力

有冇巴打講下琴晚最後十分鐘發生咩事
睇左70幾分鐘悶得濟訓咗
其實見到比人反勝
係咪條撚屌bd

頹還頹

但輸畀國米同利

又唔係真係咁大問題

就算上年贏皇馬

我都唔覺得對波真係咁勁

輸俾國米其實好撚大問題...
國米今季意甲4場得1勝1和，廢到仆街
都可以贏到熱刺

尋日輸國米好大問題wow
睇積分榜， 尋日兩隊都7, 但都被cup

啱
kane唔打最前真係諗唔明
CF留俾alli啦

下場 Dier / Vorm其求1件正選唔會睇

Agger
睇開意假嘅朋友同我講國米近況好撚頹，話熱食硬
估唔到都收皮

我寧願俾多啲機會Gxxxxxxga

點睇？

次次臨尾換左閘都輸

駁唔到

其實國米尋晚真係踢得好廢 又係冇組織可言咁制 而且個個夾唔熟咁
不過點廢都唔夠熱刺廢 冇字可以形容到

繼續平靜心情 好彩贏到咪笑幾笑
輸波 冇乜所謂了

琴日換人亂鳩咁嚟

尋晚國米進攻好廢
但守得好好
只係我地防守更廢

仲有BD

dier 真係到頂
好平庸

肥普都到哂頂

英超之恥

望下fb fan page d 外國人點護航先

今日生日 無人同我講生日快樂
哭哭

路過插句嘴

你地咪再出Dier啦
D傳波控波屎到嚇親人...

[英撚fans上身]
與其比Dier鳩下鳩下不如出多D Winks啦
早D交學費得佢接到Dembele同係英撚上位好過啦
[/英撚fans上身]

契仔黎
我地都唔想出佢

生快bbg

睇下official ig page啲comments
全部Vecino

哭哭
如果我尋晚有出場
上半場果堆罰球 已經炒緊對面半打

咁就唯有默哀了....

[英撚fans上身]
唔知你地肥普有沒咁既習慣
佢真係要同Kane傾下

感覺Kane上季趕復出之後休息唔夠仲經常頂硬上
成個狀態pick up唔到

我都知出場比賽好重要
但係頂硬出得太多會對成個career有好差既影響
[/英撚fans上身]

由上年俾祖記反cup都知戰術黎講肥普係無乜料到/已經俾人睇穿

無bench 呀嘛ching
獅王雪硬
巨巨不射
利維又唔肯俾錢買人
肥普呢啲打工仔都只係限米煮限飯

反了反了
I’m sick to my stomach. The arrogance of Poch and Levy have left us with this mess. Not adding to the squad, playing not to lose, and making questionable changes. So frustrating being a fan of this team, one of the biggest in the world but one of the cheapest.

Dier and Davies were useless..need to buy some class midfielder for build up play....horrible performance

認真個句

夾硬繼續出Dier同Kane真係唔係辦法
係要冒下險俾多D時間獅王解凍
同時出多D Winks練下

Kane呢D情況唔夠休息係谷唔起
明明破左八月魔咒之後都der皮
繼續死出佢佢只會繼續der

Watch us fall

有頭髮邊個想做幟哥呀....

嗰堆盃都事小，不敗奪冠真係抵佢地j
我地
等我tag返首RubberBand為我熱作嘅主題曲先

肥普唔夠膽唔出Kane
Kane某程度係球會地位大過肥普嫁

雙箭頭

睇賠率熱太荀，平手高水當人傻架咩

老老實實
老蘭呢啲級數算係咁
話哂都世界盃冠軍隊成員
不過死都唔出無計

跪生日

白禮D角球都唔少野

生日無人理我 哭哭

快d死

無送蛋糕俾你，係咪要嬲到走人？

唔送啦

walker笑鳩脆

未來都講左4年

3年啫
第一年大把人批死肥普第2年就被炒嫁

lm

屌你老母呀垃圾喺度 玩分化

所以話喺連登自稱自己捧熱刺嘅都係垃圾
連登波台狗喺現實世界 一定係啲唔咁吠嘅 廢物

成班戇鳩仔自以為自己真係熱刺球迷
你問過north倫敦真正嘅熱刺球迷未呀?

有條垃圾以為自己飛過去倫敦睇過一場波就真係球迷

英文都唔識講多句就話自己捧熱刺睇英超

脆一開始估自己PAC有8字頭
屌你唔知自己慢

諗起之前喺ig見到

fifa 抽晒4包loyalty pack
砌左D SBC, 我熱球員中得隻vorm

一隻都冇
買咗隻winks

琴晚Modric比Bale嗰球靚到

我地有派路比前線

靚交比沙拿

Fifa 19?
有得玩喇咩？

炒緊卡啦

是咪暫時得website版？

屌一開波比你簡個位租用
我簡左CB
前場個啲係咩卡？

金包留住先 開game先抽
有feel d同埋等下星期有totw先

已經有totw 啦

我復操了

Toby 真係靚仔到仆街

lml比toby炒5球

證明d咩

脆生日個Post 先咁靜,大家係咪唔比面佢

真話唔好講啦

【體育】熱刺領隊普捷天奴承認球員因近期連敗士氣低落，自覺前途難卜，可能一周後就被炒。

熱刺近期表現不濟，周二歐聯作客國際米蘭以1:2落敗，9月份至今3場比賽全敗。領隊普捷天奴（Mauricio Pochettino）承認球員因近況欠佳而士氣低落，又表示一切都是自己和教練團隊的決定，將與球隊共存亡。

不過，他同樣感到前途難卜，「可能我們會繼續教5年，但也可能下周就要走人。我們將全力幫助球隊取得佳績。」熱刺9月未來3場的對手不難應付，包括本輪聯賽作客白禮頓，然後在英聯盃主場對屈福特，之後是聯賽作客哈特斯菲爾德。

普帥直言自己應對目前困境負責：「讓批評消失唯一方法是贏波，現在人人都批評我們，這是必然的，而第一個要負責的人是我。」射手哈利卡尼失去射門鞋，也令普帥更感無助，門將洛里斯又捲入醉酒駕駛醜聞，可謂頭頭碰著黑。

輸國米啲講野都知佢灰啦

隊波冇具實力的後備，令到正選十一人冇壓力，又冇得輪換，仲要冇plan b。

利維唔買人要負全責，夏天肯買前中後各買一人已經差好遠。睇得出肥普有落嘴頭，只係主席禁住個錢包。

新球場超支到高鐵咁無計啦

超支 , delay, 未揾到水魚冠名贊助

新場三大柒

利維終於輸

輸都係肥普，明明自己有心搞，點知上面唔放水。肥普只係替死鬼。

利維只會永續
你諗下之前無歐聯都無事
呢幾年賺大錢點會有事

肥普都叫唔郁主席
仲有邊個得而又肯過黎教波?

avb

排錯隊被打.潮文

雖然成日屌肥普冇plan B,見底
但佢又真係帶到隊波歷史新高

宜家搞成咁都屌唔落佢
始終罪魁禍首都係唔放水嗰個

唔科水唔係問題啊
唔好呃鳩人同報喜不報憂啦屌 依家一爆 啲士氣閪到

好似死圖喎

最記得早兩個月記者問佢點解仲唔買人，佢反而叫記者走去問利維，反映出佢都不滿轉會政策。

得你死咋中學雞
叫嗲哋買過部電話俾你啦

一陣就叫levy daddy買最新iphone比我

熱刺大股東係joe lewis，佢同利維係老死黎
而第二大股東就係利維
根本冇人郁到主席個位

西裝照
我同toby都係企最高冇得坐

隊長都要企
一d地位都冇

Boss做埋官方西裝贊助

影到跪同rose更加短

西裝相影黑白重要特登放D山出黎
係咪玩鳩佢

成班冇個似樣

係超人叫做有少少台型

WKP個樣

WINKS

見到dier個撚頭就想嘔

gazza幾型

送殯咁

著哂黑色幫肥普送殯定係利維

幫利維做忌

贏波未

COYS - 60場連勝輕鬆四冠王 利迷擅抖吧

戇鳩

痴撚線

佢痴q左線呀

ccv巴夠鐘開po啦

或者七公開

夠鐘食藥啦

我出咗去， 揾其他人開

召喚淫心黃黃巴打

召喚淫巴

ok 我開

淫巴

推爆佢啦

屌利維屌脆皮

齊撐科

多謝淫巴

屌正路幾多

唔係因為反脆而反對佢開po
而真係開親都改啲7名

on9 唔柒點燈

燈死自己

燈到三連敗

你當你柒公咩

我地都係好唔好死脆
話哂都係好手足黎...

According to The Telegraph, intermediaries have been talking with Middle Eastern businessmen about the possibility of making an offer in the region of £2bn to buy Spurs. However, the club are not currently considering any proposals.

條link仲有講其他嘢

中東佬

你講呢句特別冇說服力

搵左boss 科水，係唔係有錢買人？

第一樣野加利維人工

睇番里昂對鏝場波
我地傳左好耐個尼當比利 勁撚到

發覺都真係幾撚多球隊打雙前鋒 仲要係短小速度個種 打pass and move

我地都有老蘭做pass and move

咁就岩

出老蘭打地波

其實kane + lucas 都可以有類似效果，只係肥普用lucas 頂前

冇計 Lucas護波太差
支點 始終唔止搶第一點 仲要做埋護波拖波 同逗後做波

除非我地中場同兩閘能力同活力高番啲

所以先要百屌Levy

u18 炒西咸 9:0

我地有N.Obody

出我好過

尼奧波迪勁好多

盧保迪呀

Nobody 轉會費免費

Everyone at the Club is deeply saddened to hear of the passing of one of our own, Chas Hodges. Our thoughts are with his family and friends at this difficult time.

富咸打屈福特
富咸啲進攻好好睇 前中後場一腳一腳傳上去
邊路出波比米達奴域 球球落點差唔多位 靠佢自己搶點超勁

好睇過熱刺多多聲

中前場啲人都幾大名下

沙式朗爆缸

獌痢輕鬆領先

踢好自己再算啦

Gaxxxxxxxxxx

gaxxxxxxx

禾姆後備都無

邊到有陣睇

Daniel Philip Dier

vorm後備都冇
gaxxxxxxxx

whiteman

dier同脆 我地既右邊又要放題

仲係唔出意粉

好想大大注買白禮貌

而家每次見到dier kane alli 就覺得場波兇多吉少

我改過名既球員 全部有得出場
勁撚到

大家有無諗到若果加沙仲膠過禾姆點算

咁搞法，Vorm應該可以收皮

暫時咁多場加沙仲穩過黑氣石

山狗又坐

其實出過一場姐

佢係修咸頓就係太膠，所以先boruc都爭唔贏

睇緊卡數唔知可唔可以破蛋

醒水喇今場

4連敗不是夢
希望Chris Houghton 會報恩啦

加沙唔掂咪白人

成日覺得昌官隊波 如果搵啲正常領隊 排678應該唔難

我覺得呢個年代已經無夾慣夾熟，不變=穩定呢樣野。
隊隊都有分析員，資料隨手可得，一隊英甲隊都有本事寫report分析晒我地d人。
唔買人只會提高人地既預測準確率

zaha咁好波
佢一條友救世界真係中游唔會有問題

始終佢地唔穩定發揮 岩先有球係睇住沙高完全係入硬既 空哂既頭鎚都可以頂出界

上678真係睇教練同穩定性

明明球員單人能力睇排名幾勁

fm都做到起碼1/4 甚至1/3既分析啦
更何況職業球隊

留意返 我又正選救世

Lennon打番英式隊 好似幾好
1柒頭1助攻

仲膠過禾姆
咁we就小樣嘢瀨了

其實肥普係咪輸到懵左，上年明明好巴閉咁雪Toby同Rose，今季反而死死地氣出番佢兩個

TEAM NEWS: @Vorm_Official misses out this evening after he sustained a knee injury in training yesterday.

一個dier 一個脆神仙都難救啦

上年係要浪費時間喺ssk身上.. 用一年時間先confirm佢係廢

7公，佢上季尾仲讚緊SSK
要不是佢傷，真係好難講今季仲用唔用

傷, 唔好開心住

推

遲下番黎正選添啊